有冇人試過燒賣加煉奶

係咪真係得㗎

冇，淨係試過蘋果加玫瑰

淨係知牛肉係加蔥花

你鍾意腐乳點榴槤都冇人阻止到你

暴龍哥話嘅

要烏冬嘛

令你更嬌麗